d人話長揸72007500唔掂

d人話長揸72007500唔掂，因為有槓桿同管理費。咁長楂2800，7300係咪穩陣 （基金都有管理費掛）？有冇高手指教下

長揸的話, 個市係90 - 110%波動, 會蝕.

謝謝

今日升1000 下一日跌番1000

都係，依排都係升下跌下，原地磨

7300都係揸期貨
2800先係揸實貨

7300又好似3175咁驚contango呀？

會，同埋有轉倉成本。

首先兩樣野渣嘅嘢都唔同

On

長揸7500等上樓

多謝指點

嗯嗯

我都坐左兩星期

Yes

其實玩得大就直接買期指

但其實期指個contango無期油差咁多

期指係咪如果睇錯邊嘅話，可以一路補倉守到佢賺返（係結算日前轉倉）？

就係日升日跌重複幾日 買單日2倍已經好慘

係 3175 7200 7500 7300 都係一樣

只能夠搭你唔一定
當你玩細恆 3.4萬 1張, 你買到幾張？
如果你不斷捉錯邊 咁最後都係輸
仲要輸多幾錢重

所以睇錯嘅話都係搵定個止蝕位比較好
除非你真係好有信心

如果係唔想太高風險嘅
可以試下期權 Long係比較低風險
但係要低IV先好long

唔代表冇